一人一人一個令人鼻寒聲消失既方法

話說，我哥訓教好嘈

屌你老母留名

帶耳塞

Dom呀哥落街

茶白花油落鼻哥窿 好似係

村屋，應該死唔去

停止呼吸

好似係

好似個鼻開左bass 咁，好重低音

幫佢停止？

會唔會醒左，罵我

令佢成個人消失

拍醒佢

屌醒佢

割鼻

唔瞓覺

冇人要佢死
佢出咗出面咪聽唔到鼻鼾聲

扮咳嘈醒佢

整聾自己

鼻塞個時會好嚴重 我都唔想架

搬
真心 用口透氣

殺死佢

你訓先過佢

你叫佢自己茶丫嘛

叫佢打側訓覺 ，望天花訓覺好似會易有鼻寒聲